點解d人甘鐘意係公眾場合甘大動作？

又fing又fing腳
又fing到人
無視四周既人？

請指教
謝謝

high啊嘛，吹啊?

甘你老母咩

1fernando • 4m
完全封鎖